長大難道是人必經的潰爛

？

放棄規則

yess

是。

放縱去愛

noo

否。

放縱自己

狗也想屌

放肆自己啊ching

慢慢黎

放肆！

Sor 一時忘詞

已經好大個 唔想再成長

又講經

絲打幾歲？

忘詞自

屌你仆街 訓未

sor 講歌詞

點先可以慢 食藥? ?

20幾

唔緊要 我都係睇住歌詞打

通頂啦

on9 一陣訓著左咪仆街

被迫成長 不過都唔一定係潰爛嘅

你渣先驚

岩先無聊睇黑鏡 睇睇下發現外國係咪好common亂咁同人扑嘢

老野

一諗到如果唔好彩長命就想喊

fwb

俾人飛未

唉 總要面對現實

....想讀返中學

好撚痴線兩集都係瘋狂扑嘢扑嘢同扑嘢唔講以為睇緊咸片

我都想中學好多嘢開心好多

仲有啲係失驚無神就扑 一時太大聲呻吟嚇親

係 唔使煩 日日淨係返學見男神

你想短命？

我會沮咒你的

暫時未知

見到你個名 聽返首楓先

完全唔知睇咗啲乜鳩早知唔睇

不過我有時都覺得長命真係好痛苦
好似要捱世界捱六七八九十年咁

香港netflix無嘢睇又用唔到vpn點解人哋話用到

我都唔知 之前冇嘢睇擺埋咗一邊 岩岩太悶先開番來睇

覺得自己唔會有人咁好命有得嘆世界一長命就要捱仲要又老又皺皮仲要唔知到時個環境會變成點對未知好不安

yes 我廢

我成日悶就是但撳套播嚟聽

勁

我都好鐘意聽住聲瞓 唔知點解

無聲個腦就會諗嘢

冇聲唔即刻瞓得著會驚一係就要撳手機撳到眼瞓

係 一定要come被仲要攝實啲窿窿罅罅

我醒起嗰日咪話有隻蜜蜂我真係驚佢驚到成個mi入被瞓著咗

好彩未試過有蜜蜂入嚟
但有螳螂佢對我耍拳

有時會搵唔到自我價值

我都唔知點解啲人活得咁有目標動力

絲打你好多野擔心

螳螂個樣好撚on9耍拳
隻蜜蜂係咁飛埋我張被 幾下聽到勁大聲嗡嗡

啱所以一定要聽歌

我少少嘢就諗撚多咗

我有啲驚佢飛過嚟𠝹我。。。
但啲蚊都好大聲飛得

頂 隻蜜蜂癲撚左

點都要搵啲聲聽吓 慣咗 太靜反而唔瞓到

係咪信主會得救

唔信都可以
信仰都係一個寄託

點解作為一個so called基督徒會周圍屌女

依家啲人返教會都係為食囡啫。。。

好撚假

我都係

得罪講句有啲人好有問題 一係就洗晒腦 一係就偽善

好想無嘢煩

係
一失眠就聽姐撚

唉 我都想 但人生就係咁多煩惱

但覺得自己掩飾得好好

佢真係好撚偽善
有需要既時候就懶係野
我搵佢就hea鳩我”sorry i was busy”

做咩要咁辛苦掩飾
雖然我自己都係咁

你下次copy返依句畀佢

自己嘅事自己搵方法搞掂唔想麻煩到人唔想人煩我

唉

Block左佢 但有時會特登stalk佢 會望下佢個樣
點先可以直直正正放低一個人

hug

聽 我已經敢想你了 林宥嘉.mp3

訓唔撚到

一夜強制成大人

唔好瞓

我只是個孩子

天真有邪

想自由 船 擁有 傻子 我已經敢想你 壞與更壞 cover不知所謂

我要的愛

魚

默

畸

大家都辛苦啦 唉

爛左我都想要

樓豬爛哂